求救 啱先搭265m的乘客

是咁的 漏咗個工具箱喺巴士 入面啲嘢對我嚟講好重要 好重要 好重要

如圖

應該放咗喺第二層第一行最右邊靠窗位

第一時間去咗天恆巴士總站搵...但無
可能俾人拿咗 或者係喺已經走咗嗰班車度..

希望有搭265m巴士嘅乘客可以幫本人留意下

好人有好報

崩潰

推

打去九巴熱線問下啦
問埋另一邊總站

push

個箱入面有無安全制？
入面係咪要對指紋，對密碼？

唔洗 個箱無鎖到

好重要 好重要 好重要

但唔記得拎

打去hotline問Lost & found

中途畀人攞左就無計了

買過支囉

放咗喺地下 上面仲放咗其他幾袋嘢 趕住落車漏低咗

去差館報左失先
跟住聽朝打去hotline同埋去地區fb page出po
好多時都有好心人
希望樓主揾得返

搵返了
人間有愛